求旺角下午自助餐推介

疫情同限聚令期間
小妹已經差唔多半年冇出過去食飯
難得聽日有野做要出旺角
我真係好想食一餐Buffet!!!!!

求平價抵食自助餐🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

可以去旺角唔同嘅黃店都揀一款嘢食，再去球場坐底慢慢buffet，可以請埋露宿者一齊食。